多謝手足！！應承我，不分化！！

多謝每一位手足！！！
每一次出黎 都一定有啲位可以做得再好啲，
但咁唔代表輸！
只代表我地有野需要改善！
大家一定要記住，
不分化，不割席，不篤灰，
兄弟爬山，各自努力！！

721

唔完美，可接受，但需要改善

冇錯

我要講既係無大台，唔代表無共識
例如:見到救護車大家會主動讓路
機場係和理非就應該和理非
好似今晚咁，大家好明顯俾憤怒支配左
仲要咁多外國記者
黑警行入大堂大家圍住果個moment 真係好有feel ，記者影住哂
去到尾，真係有少少亂，當然唔排除有鬼啦
下次和理非主場唔好捉鬼，大家行遠d唔好岀聲望住佢地，唔好俾佢地夾走仼何人離開場內
(唔排除一班鬼夾手足走)最多放埋一邊